{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_200000000014666#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2023-02-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "따소롬_1"
    },
    "text": "タソロム済州特別自治道済州市舊左邑月極め1道72-1玄武岩の上に上がったトルハルバンスコーン月が泊まって行くことで有名な(カンウォンド・チョルウォングン)の海水浴場近くにいるデザートカフェだ。済州道伝統クオクウル改造して作ったビルで、外部に石垣が積まれており、もっとも個性らしい感性を感じることができる。ここは様々な種類のスコーンを味わえる所で、玄武岩の上のトルハルバンを表現したフクイムジャ味のトルハルバンスコーンが有名だ。その他にもイチジククリームチーズスコーン、ラズベリーバジルジャムスコーンなどタソロムだけのシグネチャスコーン等種々のスコーンが用意されている。スコーン種類は、店の事情によって毎日変わるためにタソロム公式インスタグラムを確認後訪問した方がいい。売場で食べる場合は、スコーンをあたたかく温めて提供する。冷たいスコーンを望むなら、注文の際、別に要請すればよい。済州感性を感じ、デザートと一緒に余裕を楽しむことができる場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザートカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このデザートカフェはタソロム済州特別自治道済州市舊左邑月極め1道72-1玄武岩の上にあります。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "このデザートカフェの名前は(カンウォンド・チョルウォングン)です。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "このデザートカフェは済州道伝統クオクウルを改造して作られたビルで、外部に石垣が積まれていることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェで味わえる有名なスコーンは何ですか？",
            "answer": "このデザートカフェで味わえる有名なスコーンは、玄武岩の上のトルハルバンを表現したフクイムジャ味のトルハルバンスコーンです。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェで提供される他のスコーンの種類は何ですか？",
            "answer": "このデザートカフェで提供される他のスコーンの種類には、イチジククリームチーズスコーンやラズベリーバジルジャムスコーンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェのスコーンの種類は毎日変わりますか？",
            "answer": "はい、このデザートカフェのスコーンの種類は店の事情によって毎日変わります。訪問する前にタソロム公式インスタグラムを確認することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェでスコーンを食べる場合、温かく提供されますか？",
            "answer": "はい、このデザートカフェではスコーンをあたたかく温めて提供しています。"
        },
        {
            "question": "冷たいスコーンを食べたい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "冷たいスコーンを食べたい場合は、注文の際に別途要請してください。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェで済州感性を感じることができますか？",
            "answer": "はい、このデザートカフェでは済州感性を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェでデザートを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、このデザートカフェではデザートと一緒に余裕を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 525
    }
}